上水連儂牆俾人清咗？！

上水火車站去上水中心條天橋嘅連儂牆俾人清咗嘅

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！